2018dse 搵數學私補

睇TG

樓主搵左未？加唔到你tg

樓主搵到未？ 未既可以tg我
曾經補過十幾個dse考生
其他人想補既都可以搵我

免費？